講白D,只家只係用緊己方鮮血換民意,比你再多百幾2百萬民意,唔敢孤狼或全民狐狼等同冇民意冇分別

就算係香港發生六四2.0, 六四3.0, 你地都只可以等美國打救
因為你地唔撚敢反擊, 唔撚敢報仇, 唔撚敢殺人
再多百萬人加入都冇撚柒用, 同冇人加入係完全冇分別

PS：冇人敢報仇＝順64天安門劇本, 再推演落去個結局就係一個６４就ＧＡＭＥ ＯＶＥＲ，同北京一撚柒鳩樣

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

其實要突破困局，依家只有「__」依個選項！

延伸閱讀：
香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？我們需要更多！

u no guns

同意樓主